有無讀悉尼大學巴打

讀咗一年，除咗條女幾乎無frd咁制

讀邊科咁頹